恒豐證券CEO張華峰倡「限制提款」

張華峰話噚日去咗搵林鄭月娥建議出新措施規管「亂㩒錢」喎

咁多位用恒豐證券既叔伯有福喇，一定可以第一個享受到新措施帶黎既好處

好呀, 快撚D 限呀

都唔知會唔會遲d恒豐搶先推出依項「新措施」

佢間19 行,完全無江湖地位, 都唔知憑咩做功能組別代表。

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

佢真係唔識經濟架喎，佢間公司靠咩發家?
運氣，定奶阿爺鞋撈生意

吓
佢中共在權人士要讀書架咩
坐係度就收錢架啦

俾證監點名罵過架

原本唔撳，聽到佢咁講我好驚冇得撳，依家去撳了

嘩~遲D有錢都唔俾撳呀
咁依家快D撳晒D錢出黎先啦

條友係監警會嘅不能回收垃圾。

好驚，收工即刻去拎晒份糧岀嚟先唔係一陣渣都無

存錢果陣唔見你限下

係咪應該幫佢宣傳下
叫D老人定㩒晒D錢出黎先？

原來真係有效
佢出得聲即係驚啦

未REJECT, 即係有可能啦
撳錢行動神助攻
文宣可以做野煲大佢

撳錢行動擭得認證

快

攬炒？ 支持呀！

呢d證券行都係d大戶自己開黎炒股用 邊有街客

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

限制提款咪仲引起恐慌

最好限制埋每人每日用幾多錢
咁就咩都唔洗驚

你話呢

2016年8月31日，香港電台播出2016年立法會選舉金融服務界選舉論壇，主持問三位候選人一條假設性問題：「如果我係丁蟹」。第一個回答問題的候選人就是張華峰，他的回答如下:「如果我係丁蟹，我就要了解佢嘅業務性質，了解佢工作範疇，了解佢嘅專長。知道佢嘅專長，至可以引導佢發揮專業，為社會服務，我希望對丁蟹呢個人，有多啲認識，我暫時對佢認識唔深，希望有機會睇多啲關於佢嘅新聞，喺佢度學到佢嘅經驗、專長。」其後主持跟進再問張華峰，信不信有「丁蟹效應」。張華峰答：「丁蟹效應，有好有唔好，好嘅方面，大家要學習；唔好嘅，大家要改變，呢個就係我對人對事嘅睇法。」
張華峰自2012年出任香港立法會功能界別金融服務界議員，卻完全不認識香港的經濟學術語「丁蟹效應」，令人訝異

可唔可以用標楷體+彩虹漸變色我要些牙

恒豐會唔會限制提取股票㗎

唔好意思借個位，求下大家幫手
［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

出聲講得閘係有效
㩒爆佢老母

啲錢我既 理撚得我拎幾多

邊個白痴用恒豐證券快d取消戶口拎錢走呀
遲下錢都唔撚俾你拎呀

如果事件屬實, 真係好大0既官威喎! 自己錢都冇權撳

好呀
同鬼佬講

屌你老母，波叔都唔夠呢條友戇鳩，林奠快撚啲搵呢條撚屌做財仔啦，波叔你唔撚再戇鳩啲做嘢，聽畀呢件彈散收你皮

死啦 藍絲咪會衝曬過去禁定錢先?
各位記得快D去禁錢呀

低智商人，佢一實施，效果快過大家禁錢

人踩人終於發生

張華峰稱市民毋須靠編號 應按事發地點等投訴速龍小隊

張華峰指速龍小隊成condom了

嘩要即刻禁晒d錢出黎喇
遲下通過左無得攞咁點算

神助攻

被認證

支持!!!
快宣傳

限就即提

係間野門口派佢講既野

好撚驚 到時拎唔切啲錢比支共搶哂

仲話自由港

關你撚事咩
錢係我既 我鍾意拎幾錢就拎幾錢

大家做岩左

無得㩒仲好

全民去排隊提款

到時引發個效應仲大獲

CLS

佢地明唔明自由經濟係香港核心價值 限制提款

香港係咪要擠提啦？？？

嘩好驚....真係要通知晒親朋好友去禁錢

屌，條撚屌真係唔知香港好喺邊

拎返自己啲錢叫做「亂撳錢」
學到野啊今鋪

屌唔好講費事一陣嚇親佢地

長輩圖

自由民主社會襟錢都要管

好驚啊

我而加即刻拎哂啲錢出嚟先

唔做正契弟

支持！

最好先限制鬼佬，之後到廢老！

唔好俾d 廢青，廢中，廢老攞錢

好鼓舞
有效
繼續

自由經濟體限人係銀行拎錢？
好呀，一齊快d玩爛香港